win10 OEM一問

我宜家部機係用緊win 10 OEM，因為隻SSD得128g
最近有一比左隻500G嘅SSD 我，我打算換左佢。但隻SSD入已經有一個啟動左嘅Win 10，我要唔要del左佢？定可以直接用？

Clone 完直接用